是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。

屌你老母你戇鳩?

正野

羊仔肉

食吉壽 不如食御滿屋

我都食緊放題，啱啱仲諗起你好想食咩波波

牙b生命中最愛紫著波波

我係mk

叫左兩碟 好濟

觀塘？

我喺荃灣

我食咗幾粒榴槤波波都好滯

臭羊唔應我

弘b我應你

你幾時有say野

呀b終於食到喇！！！！

yes!!!!!!!!!

女人街樓上？

榴槤波真係好正 超濃味

655 5樓

晏晝抵食